## Catatan
Untuk file SQL ada di folder sql_file, atau bisa menggunakan fungsi php artisan migrate.
Untuk Fungsi mengirim Email Terimakasih setelah 1 jam pendaftaran, bisa dirun ketika diupload server dan disetting di cronjob.

Informasi Login : username = admin@gmail.com password = admin